唉 屌那星港珠澳大橋為本港帶來大量蝗蟲

東涌撚本身已經好撚多支那人
而家仲帶多一批嚟

1:50個老嘢直頭帶幾代人嚟

仆街

好快就冇分中港
認命啦Bro

全部廢老

睇新聞 東涌人話驚變上水2.0

去馬交要轉兩次車 咁煩

屌你老母

預期9200,事實上3千都冇
高鐵預期8萬,事實上4萬都冇
笑死左,幾千億就咁冇左

好彩條橋冇接埋深圳 否則

澳門狗味又係蝗

早兩日fb覽經見到東涌d人叫晒救命

話超市排晒長龍

下年有電商法，上水應該會開始小人

東涌就本身個班係旅客 代替上水啦

citygates 富東個邊咪中招

買私樓班慘了

住先慘 買會等佢升 唔慘